[美滿將來安逸寧靜] 一月二十日谷草九場討論區I

17/1 馬PO精選
R1 正義駒 (金仕芬) 輸
R1 旺旺寶駒 (覓腸) 輸
R1 幸運精選 (Party) W$66.5 P$16
R1 度身訂做 (烽煙) 輸
R2 友誼之星 (七色) 輸
R2 日就月將 (冼毅力 saint) 輸
R2 勁力十足 (蘭仔) 輸
R2 深愛 (波利) P$18.5
R3 逍遙自在 (冬天沒有雪花) 輸
R3 黃金甲 (跟方) 輸
R4 雙天至尊 (尊兄) 輸
R4 進優自在 (切柒) P$25.5
R4 兩全其美 (俊歡騰) P$20
R4 紅麗舍 (奧書) 輸
R5 明欣賞 (なつめみお)
R5 日日有餘 (憲)
R6 勝將飛騰 (金世正)
R6 競駿翩翩 (大外一氣)
R6 遨遊之星 (人一世勿一世)
R6 大眾開心 (拿樸迪)
R7 悅驫 (甲乙丙丁)
R8 威威心得 (梁家俊［無傳承］)
R8 錶之銳 (saho)
R8 盈嘉輝 (我愛摸lin佬）
R8 為食格格 (屌撚左)
R8 淺草飛 (心靈投注)
R9 福逸 (Win神)
R9 好好利高 (寶高)
R9 萬事叻 (時時)
R9 大紅包 (F_TOTTI)
R9 經典之星 (zac)
R9 美麗掌聲 (蔚藍海角)
R10 星運明爵 (華可可)
R10 浪漫組合 (真心呼喚)
R10 嘉應精彩 (宮)
R10 駿龍飛騰 (屠)
R10 元朗之星 (當)

LM

烽煙今日贏幾多

成班人搭好晒棚，賀蛇都贏到莫雅咁

樓主仆街死

今日算唔算殺人

蔡本身鍚緊巴度 宜家可以轉阿年

完美發揮巫顯東 廢到西咁

有冇人研究下手風呢味嘢
究竟係真係咁講運氣定係d運氣係人為做出嚟

點撚樣賭
上身就識得快閘 識得快閘跟前第四位有遮擋

咁樣玩落去班本地騎師屎都無得食

欄主圓咸成俾實力馬徒弟跑
兩個都跑到碌葛咁

奧書sir好撚勁

第2段21.2 後面成班睇人表現
呢樣先好野

可能想落班

尾場係明做糖糖幸運 之後神仙要讓番

屌你老母 14號小兒麻痺？
最後150米 又推又扯

贏乜撚野
尾3場嘔番哂出去

賀銘年是法國騎師，於2009年開始在法國展開策騎生涯，並在翌季畢業成為自由身騎師。他在法國夥拍「巴黎市郊（英語：Saonois）」合作無間，攻下多項分級賽錦標，當中包括勇奪2012年法國打吡大賽。賀銘年騎功硬朗，在法國策騎多年來成績穩定，2019年度馬季他便贏得71場頭馬，從騎以來他分別於法國、英國、德國及香港均錄得頭馬紀錄。

星期三明明仲係賀狗

我覺得係信心心理問題

潘頓莫雷拉韋達柏寶田泰安會有5678win賽日
佢地有簡馬權 簡得好形勢就會數糊
乜撚樣賀銘年場場十幾廿倍贏五場好撚過份啦

1915半大2x1追數

睇下賀生之前點跑馬
同今日去馬完全2個人
多撚如

騎咗十零年馬得個G1

@半獸人渣 留TG

落飛都可以比人搞 Q飛無格可以殺晒 有莫雷拉照住係唔同啲

見到你係tg谷講埋同一樣野

外檔佢劇本一係留後 一係快閘變三疊

快啲成個POST都屌鳩巫顯東

廢東不嬲垃圾
沈集成冇話錯佢 跑左咁耐毫無進步

田草1日5w係咪夠賀狗j一世

人為做出嚟

開冷門都係贏餐飯真係要反省下唉屌你老母臭閪

屌佢老母，今日蔡狗唔理三七廿一夾硬殺
佢即刻上身，扮乜春心理問題

如果你講糖糖 落飛唔得周時有 大把人賭佢輸就係賭有馬頂佢無欄

都好, 星期三可以skip 賀狗

何澤堯多過佢啦

之前賀狗騎重口馬，呢d第一隻飛咁濟
今日佢隻隻控制自如

今日六寶獎派幾多

就黎過年同賀蛇個名有啲嫌棄

買親賀銘年唔係出閘禁到包尾直路塞車就係三疊望空

我個名

究竟對上一個下游騎師5WIN係邊個

冇人中

走去計呢d 咩牌仔騎唔掂 跑完贏左又話賺左減幾磅 賭馬賭條毛

講多次都要，我屌你老母

我覺得你可搵下利敬國

你個名唔使再改啦

成日話爆爆爆，今日咪爆到hihi

又有幾多人贏錢

今日買佢唯一一隻就係隻榮冠大道

買著兩個廢人
李嘉欣.jpg

駕狗之前騎隻南莊 3檔走3疊 屌佢老母

之前賀狗騎親啲出閘唔sharp既馬就死剷收工，屌你老母今日就騎神上身隻隻當自己條女咁

賀蛇係歐洲最威真係得Saonois

平時就發夢 今日外檔又知有人開路

你贏幾多

要殺馬就變身
金莊令佢操控到已經嚇死人

諗住中左今日就正數，點知

利敬國我無引象 未上位既何妖都係試過4win
賀蛇5WIN癲撚到 平海掌星忠心馬一滴飛都冇都贏到甩晒監生吞

威啦，贏大錢仲要攞彩，俾埋條命你好唔好

尋日如果有人同我講賀狗單日5w我實笑柒佢

神仙上星期日成個陣淨係去好眼光
今日去晒

巴度一唔係度就佢開飯

實無人中啦

爭冠冇佢份
不如食大茶飯

嘉琦都係得4w

屌你 唯一一隻有買佢既鋼鐵福星就冇影 今日5win

買左佢膽20蚊三重想死

六位數

勁到

賭馬你話幾撚難
賭法千變萬化
專買超班馬收息 黃金甲 福逸又死
刨績 十死九
專賭潘雷 又死
跟場地形勢 史卓豐快閘全程四五疊 潘頓改跑法
但都係會繼續賭

星運明爵陳蛇算係咁
入面隻嘉應過極都過唔到粒糖

賀狗神仙盲門都破到啪啪聲，冇咩事我都係上番天台先

收到風賀銘年驗緊尿

平時3檔3疊
今日13檔2疊靚位,你自己諗

下半季陳膠西方嘉柏有排贏
唔係太冷果d全部跑得出 食5磅

巫顯東快啲退役thanks

跑馬係咁黑暗架啦咁點，報名表出咗啦刨啦仆街

個個吹到恆晒A欄利追 內欄死九成

幸運精選一放到底 金莊令貼欄贏 齊齊友福跟前贏

兩場1000唔計

唯一一場草地轉彎有得追就係觀自在

大眾開心賽後返嚟又點解釋

唔係話跟一排再轉手咩

True

陳蛇直路已經睇哂佢咩料

啲momentum錯哂

隻糖14檔拍住二疊返黎仲有第3 下次都係佢贏

我講出黎算益大家 唔好懵盛盛仲覺得陳膠西廢唔買 人地冠軍馬房 咩馬都去

今日步速古鳩怪
內欄塞死嘅馬又真係唔少

俾馬會10vs 0

我潘頭場就表演左啦

賀銘年過關應該好快有飛睇，到時又可以加烽煙水印

太早 西左出去

Yes Sir

爭冠軍啲馬戶咩馬都食咗大力菜咁

呃人賭哂十場既技倆黎姐
到開閘見到你隻放頭馬留後咪知又中伏

1個馬季有無機會見多一日呀年4win以上?

呀方啲馬有分 叫陳齋推就夠 唔使佢開鞭姐手姐腳

被查詢有關「金莊令」的顯著進步表現時，練馬師姚本輝表示，他認為該駒較適合競逐千四米途程，但「金莊令」上仗於早段受擠迫後有搶口傾向。他說，「金莊令」是賽除去眼罩上陣，走勢較為穩定，因而於末段能夠以勁勢衝刺。

賽後，潘頓表示，「小玩家」於轉直路彎時及直路早段須受力策，其後毫無反應。他說，坐騎其後須受催策以保持位置，儘管一直受催策直至二百米處，但仍失地。他說，在賽事此階段，坐騎的動作感覺份外笨拙，他擔心坐騎或有不妥，因而於末段收慢坐騎。獸醫於賽後立即檢查「小玩家」，發現該駒心律不正常。「小玩家」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

蔡又黎料啦 全部贏冷門 熱既唔撚去 講左幾十次但都唔敢買十幾倍

-9k

Last 300米浪漫組合無步騎到既
轉灣又唔識控制隻馬飛哂出去 好似就黎比隻馬拋出黎咁

所以洋將平時幾廢都唔緊要

你有你屌佢

總會排到隊有一日開飯

練馬師羅富全向小組表示，他能提供的唯一理由是該駒受到上仗於轉直路彎時被干擾的影響。然而，「黃金甲」上仗賽後看來沒有特別問題，在是賽前的操練表現良好。獸醫於賽後立即檢查「黃金甲」，並無發現任何明顯異常之處。「黃金甲」為是賽熱門，小組認為該駒的表現難以接受。「黃金甲」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

上場阻鳩黃金甲個隻咪同馬房 你地最愛既何妖

17/1 馬PO精選
R1 正義駒 (金仕芬) 輸
R1 旺旺寶駒 (覓腸) 輸
R1 幸運精選 (Party) W$66.5 P$16
R1 度身訂做 (烽煙) 輸
R2 友誼之星 (七色) 輸
R2 日就月將 (冼毅力 saint) 輸
R2 勁力十足 (蘭仔) 輸
R2 深愛 (波利) P$18.5
R3 逍遙自在 (冬天沒有雪花) 輸
R3 黃金甲 (跟方) 輸
R4 雙天至尊 (尊兄) 輸
R4 進優自在 (切柒) P$25.5
R4 兩全其美 (俊歡騰) P$20
R4 紅麗舍 (奧書) 輸
R5 明欣賞 (なつめみお) P$23.5
R5 日日有餘 (憲) 輸
R6 勝將飛騰 (金世正) 輸
R6 競駿翩翩 (大外一氣) 輸
R6 遨遊之星 (人一世勿一世) 輸
R6 大眾開心 (拿樸迪) 輸
R7 悅驫 (甲乙丙丁) 輸
R8 威威心得 (梁家俊［無傳承］) 輸
R8 錶之銳 (saho) 輸
R8 盈嘉輝 (我愛摸lin佬) 輸
R8 為食格格 (屌撚左) 輸
R8 淺草飛 (心靈投注) 輸
R9 福逸 (Win神) P$11
R9 好好利高 (寶高) 輸
R9 萬事叻 (時時) 輸
R9 大紅包 (F_TOTTI) 輸
R9 經典之星 (zac) 輸
R9 美麗掌聲 (蔚藍海角) W$65.5 P$19
R10 星運明爵 (華可可) P$24
R10 浪漫組合 (真心呼喚) 輸
R10 嘉應精彩 (宮) 輸
R10 駿龍飛騰 (屠) 輸
R10 元朗之星 (當) 輸

上次二雋監生吞條Q

呢隻誇張到仆街
韁口問題馬賀狗騎遇世紀慢步速都控制到

呢場傻撚左？
跑法錯贏跑法岩果隻
衰績贏靚績果隻
點賭？

下場就末段未能以勁勢衝刺

仲要泥地利放

新馬無野好講架
巴基之星試閘都係慢閘識追
落場真騎就馬王 你吹bb?

今次係新力必

賽後，梁家俊表示，是賽的快步速不適合「都靈紅星」發揮，因為坐騎上口，全程走勢欠順。獸醫於賽後立即檢查「都靈紅星」，並無發現任何明顯異常之處。

下

想問下有邊個洋將黎香港之前成績係廢?
記得 poli 旗袍果啲嚟之前都係冠軍騎師

諗住慢閘都準備恥笑開始 上場柒到仆街都仲賣咁熱
中段發力走去搞人最後贏埋
真係傻撚左咩

沈拿？

小組提醒第三名馬匹「綠豆怪傑」的騎師波健士，他有責任力策坐騎至終點。

又提醒？

好過冇，下場繼續

好似都係冠軍騎師

拿蛇真係失控

沈拿是意大利籍騎師，於2004年在意大利展開策騎生涯，首季便榮膺意大利冠軍見習騎師殊榮。沈拿於2005年正式成為騎師，在意大利勝出多項大賽。
從騎以來他在世界不同國家和地方，如意大利、法國、德國、杜拜、卡塔爾、巴林、香港、奧地利、比利時、匈牙利、波蘭、塞爾維亞等地均錄得頭馬紀錄。沈拿於2013年轉戰巴林及卡塔爾策騎，並勝出當地大部分主要賽事。2016-2017年度馬季，沈拿首度奪得巴林冠軍騎師榮銜

留名

麥偉利？

南非冠軍

我無野今日 陣間賭球

今晚雙紅會

最廢一定係祖格拉

烽煙蛇Plz pin

買咩

賭球了

威撚到，我都未睇過賀蛇可以比France Galop提下

運輸署咁款

馬會算jer撚住我
星期三輸到甩碌話沙田日馬正常
即刻爆到仆街 好在我一早輸哂

精選冇一隻賀狗W,姐係大家都唔睇好賀狗

馬會有人專mon住你

呢度都有唔少

金莊令 彎左處女馬
齊齊友福 鄭傻全季1w 新馬無績
平海掌星 賀銘年蔡約翰超級勁爆大盲門
超霸神駒 增程好 真係呢場無計
疾風明駒 處女馬外檔次次三四疊留唔到

點睇頭兩隻我都有買p冇買w

埋單輸160

賭神候補

不過對我嚟講愛狗劍贏甩震撼過賀狗5win

你自己5x31又唔講

訓左冇睇想問下馬場發生咩事

你贏六位數

我5000蚊福逸w

你地實在太撚勁 今日咁都有得打和
我正路賭一定輸佢五千至少

應承我 一世唔好原諒賀銘年

好撚多賭神 成班痴撚線

奧總贏6位數

幾時到薛恩

奧狗又中乜贏6位數

賭神識得轉彎今日利爆買爆
我就死跟logic 驚死開返場logic自己無份中 高下立見

有依日應該全馬po戒賭

中間嗰堆四班真係弱智

你琴晚賭波輸幾多

冷qqp中能晒
4蚊六環
三寶

1日半日睇下都好

薛恩單日5w我跳海算數

幾時到彭國年

平海掌星133 爆一段贏到無得跑
啞撚左

咁睇嚟賭波輸五千至少

你太撚天真 唔使問其他人 你自問會唔會真係戒

少dd啦

一隻觀自在都有排嘆啦

如果杜美爾係度就有機會既

史卓豐苗禮德果隻足夠釘牌？

點解會針住133細隻馬唔買 呢隻我覺得係叻馬

@奧 請問可以派我？

輸得精彩

獸醫於賽後立即檢查「小玩家」，發現該駒心律不正常。「小玩家」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

今次真係有事

黎海榮5win未？

出閘快留到中間又走返上去三疊 最後第四

賽後，梁家俊表示，是賽的快步速不適合「都靈紅星」發揮，因為坐騎上口，全程走勢欠順。獸醫於賽後立即檢查「都靈紅星」，並無發現任何明顯異常之處。

賽後，梁家俊未能就「經典之星」令人失望的表現提供任何理由。他說，坐騎早段的走勢令人滿意，但四百米處前須受催策，於賽事較後階段顯著轉弱。獸醫於賽後立即檢查「經典之星」，並無發現任何明顯異常之處。

依隻都算
咩黃金甲p都無
愛馬劍一跑泥跑到識飛
隊爆我進優自在

上面講左 全日最過份係黃金甲
無跑錯 俾人搞搞下無撚左 仲要搞人果隻贏 完全唔知乜撚野事

愛狗劍上場先心律不正

14檔都擺明唔放 吹得佢漲咩
大注落飛 10倍落到5.2 以為去啦去啦
又仆街

希望你幫下手搵羅富全潘頓呢兩季輸左幾多隻大熱門

被查詢有關「黃金甲」的表現時，潘頓表示，坐騎是日展步欠順，動作感覺僵硬。他說，半程時有見坐騎當時的走勢，他擔心坐騎於末段未能以勁勢衝刺，而坐騎在距離直路彎尚遠時已受催策，但毫無反應，表現令人格外失望。練馬師羅富全向小組表示，他能提供的唯一理由是該駒受到上仗於轉直路彎時被干擾的影響。然而，「黃金甲」上仗賽後看來沒有特別問題，在是賽前的操練表現良好。獸醫於賽後立即檢查「黃金甲」，並無發現任何明顯異常之處。「黃金甲」為是賽熱門，小組認為該駒的表現難以接受。「黃金甲」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

你賭緊乜野呀？

同
同馬房果隻仲要神助攻

你又話佢近績唔好?唉!贏到甩哂...

我福輸比美麗掌聲又唔知做乜撚

欺師勁𨶙到
咁快練彎馬

又唔係底出 咁佢到底玩緊咩

我買完都心律不正常

牙拉拍方仔碼頭牙蔡仲好搵食
服撚哂

依句野可以套用係 今日八成既賽事到

精選勁到

14檔 你跑之前都預左實有馬快過你架啦
出閘快唔繼續俾 做乜9

分盡囉
又全世界睇錯馬
而家係咪又變左美麗掌星接班？

又全世界睇錯馬
前兩場跑果d績咩黎
傻撚左？

大樹好遮陰

上鋪跑fresh
唔係咁短馬
高柏新啲部署

烽煙贏到福字頭贏唔到

恭喜你搵到新藉口下場繼續賭

我福今日有換腳 上次臨尾車輪鞭都唔轉腳

年泊到神仙碼頭 下季應該有得繼續留低

單打獨鬥呀

我仲諗住今日全日爆冷
係呢兩件蛋散熱門守衛者 一時佳話咁又無左 17蚊馬房追數飛都無用

做大天二升算
皇天親手推我落樓

做大天二墮算
皇天親手推我落樓

下場上1400又熱架啦

ok 會追美麗掌聲寶尾

如果阿般同全daddy冇講大話
何妖就係親手收香港泥王皮既兇手

mark左浪漫組合 廢東騎唔郁
換大師傅要再跟

咪制呀

熱得去邊 未有證明 大把人唔信

講開
黃金甲報1月1個場把撚咩

你信唔信 31號2班1200我福又會大熱

呢隻傻閪馬 呢場其實都麻煩 要計落唔落班 又計會唔會仲走去放 好啦 縮住跑又追唔切

迫害夢想成金 同 載譽歸來

點追 二班一千頂磅 唔係跑一千直頭唔買

同你隻合夥一樣咁on9

點睇當家信心同當家精神

馬房覺得要keep住出賽頻率咪當試個閘
點知俾何妖撞彎咗

1200就信
1200好似不敗？

賽後馬主話分差唔多

未必咁輕鬆
今日冇左巴度先咁

合夥明係唔去 一去就贏
浪漫組合似係去 但形勢獲獲67

聽馬主馬師騎師講野會睇壞腦

留意到win神停賽好難賭

波健士啲問題馬洗完底黎料 無得唔要
進力之城 合夥全部交代了

賽前潘頓都話心頭好應該留

你把口真係識氹人㗎啫

咁又係

1930 有冇人參與

唔止 仲有平海掌星跑1200塞死內欄唔拎出黎
但你講果兩隻都兜左好耐先搞掂 呢條友唔簡單

個口未教好，隻馬用蠻勁追

任佢講
反正都冇泥地賽程驗證唔到

泊乜鬼
拉狗巴狗無搶姐

唔賭意甲

抽返好檔先 巴度輕磅好難唔得

柒俊上場唔醒水

今場本來都應該係巴度

佢揀左停賽，順便造就埋佢同鄉5win

精神skip左 一定唔要
信心買左w，墮樓算

你個blacklist名單有咩

「大眾開心」的騎師潘頓被裁定一項行為不當，事緣在收停「大眾開心」後，他不必要及用力地用鞭拍打坐騎左肩三次。潘頓因此項違規而被罰款一萬元。

換眼罩 奸有奸輸

都預佢今日爆
等到福逸先車落去都係要含

點解我次次同你同路 都係我輸
星運 浪漫 買左pq
日就月將 黃金甲孖寶
係咪我咁撚燈

馬場最正氣
唔會周圍望又唔會最後幾步hea騎
隻隻都落力砌俾你睇

係 唔洗問

如果純粹鬥燒就唔得 佢點樣遠征杜拜

合衷共濟留後

形勢問題唔計

英超（BIG6、狼隊、錫菲聯、水晶官）FA CUP 俄超 法甲 德乙 日職 日本所有盃 韓職 瑞超 意甲 西甲 德甲（especially 史特加、慕遜加柏、哈化柏林）蘇超 歐聯

咁仲有咩波賭得

又要去福逸樓

考慮下荷甲

你老母生到你咁都唔計

#254 blocked 人身攻擊

得閒睇返今日幾場賽事 好精彩 phone in 雷拉對面直路發力
觀自在大外一氣
智利馬王放甩
平海有位一沖過晒
福逸同掌聲鬥後勁

跟又唔得 唔跟又比佢啲馬擊殺可以點
教我

同落飛馬一樣 你跟定唔跟先

承認自己唔係賭神

見到拿玻里有啲驚

正數

下個禮拜點睇自己機會

鴨都拿過身之前仲安排到二百零隻囡囡俾咩馬公屌

咁靚仔咁醒目

原來下星期大賽日 休息算

賭波馬有冇角球參考

1915響都唔響下係點

屌意甲轉咗盤點賭

諗住杯冇半大買1915，倒撚轉哂

車路士角大 13.5-17.5

賭波馬ARE U READY

熱刺點睇

鄭俊偉｜賽後獲韋達恭賀 受訪指「齊齊友福」贏馬有幸運成份

鄭俊偉馬房於今午（17日）沙田泥草混合賽憑「齊齊友福」爆半冷贏馬，繼去年9月20日「眾善積福」後終於摘下季內第二Win，可謂久旱逢甘露。

身價450萬的四歲本地拍賣馬「齊齊友福」勝出第六場賽事後，季軍「醒旺財」練馬師韋達立即上前恭賀鄭俊偉。

鄭俊偉受訪時說：「『齊齊友福』是馬主蘇永強親自在香港國際馬匹拍賣會購入的，質素相當不俗。」

「由於今仗排檔不佳（12檔），賽前我與賀銘年商討，基於牠是質新馬，最終決定使用前領策略，最終能夠贏馬有幸運成份。」

「待『齊齊友福』更成熟，牠的長力或能挽上1600米。」

輸撚哂無錢買點ready==

純討論都幾過癮 好似尋晚狼隊咁

咪玩
冇買開唔出梗係過癮
估中而無買你大撚獲

咁算
8點自己叫

Napoli 0角

上次打毗買左 暈埋

你就過癮

2021 仲信打吡 以前打吡場鳩場打交 而家場場踢到友誼賽咁

馬室偉爾呢次自己來

其實點樣cup上cup

半客串基爾大算撚數

梗係有運啦，楊明綸騎到碌柒咁

不成功便成仁

球狀物又逼近

跑咗半條直路先拎到出嚟衝

你今日又super？

輸角大中和波
又打和啦

彭過年啲打樁好核突

不成功咪賭下場

1C

2C

賭神

今日點

3C

正叔

你點我今日咪點

屙篤尿紫百合輸到3球

-160

4:0

馬室GOAL

下拿破里又角細還盅

學人打高章波 on99

中撚哂風老友

4C
屌啦聲流浪玩多D

5C

可以度下場

向住個龍傳波

德乙又爆

6C

謝拉特屌你老木

14號垃圾來
插花插出底線

精選今日 37隻 2win 5披

場場半大係兩場撚屌野冇，仆街荷蘭叻

垃圾猁出品無個好人

對上一個下風騎師幾w係咪黃俊谷草4w同埋蘇狄雄起孖

賀蛇平時又唔見佢係咁

60分鐘有3角大

終於有角

「今日（17日）莫雷拉發揮得好，中段發力。而現時此駒欠缺前速，所以應該跑長些路程合適，因此現時放眼世界再安排遠征，首選是1800米沙地盃（2月20日），次選是2000米杜拜世界盃（3月27日）。」

我求下老苗去跑沙地，等馬會播沙地賽日

幸運精選 22場未贏過
愛馬劍 37場未贏過
薛恩贏馬
梁家俊 告東尼 今季8-0 愛馬劍贏
賀銘年 蔡神仙 原來19次得1個上名 過河勁卒跑完第二 今日起孖
容天鵬質新馬落地第二場掃晒
下游騎師5WIN

Winsir今日大勝連飛都懶貼

用烽煙條命嚟換轉播

容狗呢排配合蔡狗係咁去 屌佢老尾

跑完個鼻都係咁流沙

拿玻璃咁正氣

流沙

講笑咩

準備就緒咪係咁

我地又可以睇轉播，佢跑完又可以退役，雙贏

真架

結果原來依家先係我烽全盛期

實比剷泥車剷爆

我驚佢連Mishriff都贏唔到

所以上場係幻覺

7 14垃圾中既垃圾

之前跑得太多草慣左散步，一時跑番泥唔適應，呢幾場慢慢tune番啱就番黎

I don't care

我care轉播咋

去到最後100米，烽煙四喜拋開3個馬位，沙地盃冠軍係你啦

擺明係揹唔到133

咁撚夜有冇呀伯會玩呀，正本戲起碼0150先開跑

乜撚野垃圾黃金甲，我烽上去拍一拍佢就散晒

通常有香港馬遠征，唔理幾點都會轉播撐場

真正香港泥王

嗰年Werther寶塚唔係冇轉播咩

8C

我烽話就算落去跑泥1200都大炒超能力，鞍歌佢地啦

護埋空門

個年係因為老千突然決定去跑，馬會6月底已經用曬所有轉播quota，政府又唔批臨時加多日，所以先冇播

17號條黑鬼可以射上太空

贏場泥地2班點會被你跑

1班

如果Cut撚咗啲垃圾換Saudi Cup我都覺得OK

不過得返11-12個位，爭唔爭到都成問題

唔介意嘅就去跑第一輪搏加分

爆埋個波落底
14呢條垃圾

舊年狗會高層用埋人情牌先入到高多芬一哩
沙地盃差幾廿班喎

睇下加幾多分先，如果今場肯鬆手+13變110有價講

只要第一輪贏到十幾個馬位應該可以入到

110會唔會都係一般機會，不如去搏第一輪啦

好過上年104先

104嘅聽日好去杜拜準備

落後無角 謝拉特

俾一球我啦唔該

去超級星期日，實出到
不過要頭三先夠跑世界杯

9角 1：1

終於入

咁應該第三輪見

104分去跑杜拜星期四嗰啲Group Race啦

cup埋佢啦

唔使，第一輪大炒其他啲馬可以夠分去沙特嘅

太趕，趕唔切

馬塞第一角

咁就冇辦法，110嘅只可以希望沙特可以揀佢

冇110嘅就準備杜拜世界盃啦

屌你條14又插個波出底線

隻14號

小兒麻痺

到而家仲覺得輸個人好浮，乜撚野賀狗5w

冇110就杜拜星期四／星期六見

迪科爾

不過110都好大機會超級星期六見

上場saho話
全場唯一一隻24秒內末段
原來係強賽績

又無角

你贏好多啦

6個星期，啱數，不過麻煩在遠征檢疫姐

佢話全日R3最正路 擺明中好多

呃你做咩

大紅包，元朗之星輸到包頭

鞍歌 7歲進步 點正路 佢似high大咗

去嗰度搵騎師啦，淨係派馬房嘅員工去就得啦

以為你買駿嶺峰

個W最正路

買左鋒芒快露

有邊個識既騎師係杜拜跑緊

你見鋒就買

終於11C
收錢

學/米高/杜仔已經係杜拜

神蘇/道歉誠/老豆 應該正賽會係到

咁都好d

屌你4隻角都叫到補時

我錯囉，咁點呀

見頭場田有，配合埋自己出擊
點知影都冇

郭善佳
Tadhg O'Shea
跟住一堆杜拜唔知乜春

有得精彩最on9

拿拿臨搵定人仲好啦

叫艾誠騎烽煙放頭，易到

我11.5

仲有Pat Dobbs
范以誠
Harry Bentley
Hector Crouch

慘

屌咁都無全格

同場成堆馬重飛冇影
沿途3-4疊合理

你發言勁撚賭神

傻豹末段最快，肥鬼又要燉下先

賽馬筆記唯有咁mark

0:1

下？？？？？？？？

屌你老母英超

開撚晒對家 你老味

拿蛇買錫菲？

想睇雙紅，但係已經好眼訓
點部署

照睇，聽日又唔洗晨操

細波

做乜會有場德乙即場開到18角

又話魔佬細波專家 屌奶星

聽胡鴻鈞唱歌啦乖

唔睇tvb la

但係贏完馬食左餐好
想睡

袁偉豪都做歌手

就係搵其他野做先可以避免自己去綠色個板

如果香港有多d好既娛樂就唔洗成日賭

Pin this

巨注是但一隊

我保證你唔敢睡

唔關事啦，而家馬會好好咩

爛賭就爛賭

200$人生注曼聯下盤算

2345播荷甲

1600萬都咁節儉，抵你發達

正 我一嚟就卡角膽 又要退出

買左利

是啦，就黎退休唔慳點捱

我克羅塔內角細

UT做左麥湯，下盤贏波fatfat

賓尼雲圖 奸有奸輸

玩pro club 算，抽到無引

薛恩贏馬都係要虛鞭

必蛇 買咩

唔買了

唔會再俾機會意甲 清泉角細纜無埋

12點半睇波點都要hi少少支持下啦

No fd pro club
今期打得好差，冇乜Mood
之後整個全獌陣玩算

B廢

0:2

騎師賀銘年｜深明香港馬圈難搵食 五Win男主角自爆曾經失落過

賽事完成後，騎者表示自己早前有一段時間沒有贏馬，都有點失落。

他謂這就是香港賽馬，個人自強不息從不放棄，最終能在一天內五捷，對此感到非常開心。

賀銘年深深明白香港馬圈競爭激烈，所以會繼續努力，個人很喜歡香港生活。

他稱雖然家人在法國，但今次有這麼好的成績，也要感謝家人和女朋友的支持。

牙拉ig竟然po美麗掌聲

原來po埋烽煙

返左幾日工已經行屍走肉
乜撚都冇做過又11點

幾點收

Quit啦
賭波好過

最恐怖係出完糧即刻輸哂

個種返一個月工得個桔個種感受

未收到第一份糧已經預先輸左一半走

鄭俊偉未驚過 型到

唉

誤信福逸

blocked

點解我唔買win咪呢d經歷 計死數有撚得輸牙？？

好多人質疑我地賭欖，要講解下咩係賭欖。賭欖係指用累進式增加賭注。例如第一鋪只買一注；如果輸，就加碼買兩注；再輸就加碼四注，如此類推。其中一次贏了，就可以贏一注嘅利潤。如果五鋪全輸，就係斷纜，總共輸掉1+2+4+8+16=31注。

大家可以見到，我地輸，都無double注碼。你可以話現階段命中低。但之前唔係賭欖。

但由於現時本金已突破風險線，我地將會採取馬丁格爾策略再結合凱利公式，今場會倍大至$27670 1場。

重心 曼聯受平半 @2.18

馬俾狗會10:0
波就2中2 dllm

咁你咪唔好賭馬專心賭波

慘得過人地日日六七粒數仲返工

屌佢老母

10:0已成常態
賀狗5win日點撚贏錢

佢忍到唔賭外圍馬算勁
我地普通人咁樣賭神法 一定失控24小時賭馬

寸奧總

又係4班質素
呢隻勁過眾歡笑幾條街
眾歡笑都3班入Q

講真鄭傻偉輸到甩轆都心情輕鬆

我哋賭仔點可以咁易意志消沉

聽完佢既訪問我轉數快咗

唔返工先癲，大把人幾層樓收租都照返工

呢個世界好大

利屌你老母神軒打中堅

奧總每日贏六七位數又幾層樓都上連登同我地鳩噏

佢大把錢緊係心情輕鬆
買左咩？

你讀寫障礙

諗緊 諗諗下瞓覺好似較好

轉數快轉走穩陣

佢今季睇黎4月先開季

擺喺度遲早有用

呢張圖方仔個表情

上盤定下盤？

拜仁俾人追和你就知足球有幾假

拜狗

依場我睇都好緊張，點賭得落手

6檔3疊有幾奇
2檔3疊都周時有

你似性幻想曼聯有得贏

唔走三疊都係輸 騎到姐手姐腳咁

俾人炒就柒啦

貝湯美 一檔五疊 黎水 一檔十疊 真係經典

而家d大戰興和波 開平半邊有得賭

襯仲未幻滅，想多一陣算

轉彎fing出去我自己傾向唔計

蔡明紹對面直路1檔4疊

深究討論 個啲天衣無縫 綠豆怪傑 尖辣椒 點刨

麥龜 冰人 軒達巨 法邊 屌你老母fifa都無人用啦

夾硬要爆刨乜撚
容狗隻隻巨冷隻隻都無得計 你果場重注左唯有認唔好彩

阿積士失控角

咁講似開大
兩隊中堅慢到仆街

咁我又無重注到既 都係個句 香港跑馬啲十幾蚊馬輸得太多 賭得多點會重注

佢有賭

未必關事
佢會諗自己後防唔掂 慢慢拖 唔好谷哂上去

但我有

咁合理d
但返工都係弱智

雙蛋

邊場

呢d 我近呢幾年帶出既數據
你唔信既咪試下囉

強強對碰點會買小球
不過支持數據
下盤入手算

度身訂做真係要同雪茄鬥耐性

強強對碰=小球 2000年打後屆屆WC決賽都細波
除咗 2018 強弱懸殊

谷1200 1檔四疊 點撚樣做到

yes 有d會大
邊d呢 一面倒大炒既賽事咪大
e.g. 上季無敵利 列強都照炒鳩你

足智彩終於中

仲有例子：國家打吡 有球玉在場會強制一個扭幾個開大波

我
我Fd
[15/7/2018] : 睇番
[15/7/2018] : 對上一次決賽入到3粒
[15/7/2018] : 係98年😂
[15/7/2018] : 再上就86年
[15/7/2018] : 30週年
[15/7/2018] : 岩岩好
[15/7/2018] : 痴撚線，不如撕定飛

c7呢條撚樣過祖咪一樣自己carry大波 佢自己要刷數據
普通人要贏波架姐

獨立思考啦 撚知lloris決賽都派膠on99咁咩
雖然打疊幾年要加時十二碼

波輸到仆街

足球最高榮譽決賽都咁樣玩法其實無得賭架喎

2018個世盃真係睇到好無癮
英格蘭呢d廢物都有得刷數據打semi 低鳩能架

數據就只係數據
圓狀物有44隻閪腳係到
影響太多

事後咪答你計晉級對手
屌你老母英格蘭 笑死人咩

點解你咁堅持賭錢用logic諗野

重注咗巴西

法國隊長世界頂級足球巨星世界盃決賽風頭人物 大家都明

你唔好覺得logic唔會變
每一場過後都會做調整

咁仲on9，你點知幾時個logic係岩

如果中就係岩，咁我要logic做乜

賭錢就係主觀
logic依d係講故佬出黎呃鳩d傻閪架姐

唔知點駁 下次再駁

星期三我有隻馬想賭錢

三疊望空消耗氣力
增程難
我勁客觀

大步馬走生位
均速馬加速更佳

細隻馬跑長好
大隻馬有力打疊跑得好

希望唔係徐雨石

方sir其實啲理論屌打左以前老一派評馬人思想八奇
只不過以前啲人死要面佢用一套on9形象展示比大家睇

總之一定有理由俾我下次再跟 (塞車 檔位 步速 鞍上人發揮)

熱熱地大當家

利個cls陣

神蘇睇埋檔位先算

呢度度班曼迷潛晒水睇波？

賭福入波睇波

專一太明顯
當佢係童話個場咁交代

感覺老一輩係鐘意睇操
方後開始睇跑睇績

猁有哂概念去贏

唱會歌嘅主唱岩岩走左

講緊有咩賽馬理論

佢個啲金句唔係9up，只不過比人屌得多開始盲追寶尾追到癲左，事實上香港跑評分制連捷馬機率根本唔高

少追左啦 而家都係成日計時間追馬
同埋鐘意認叻 不過賭仔多數都鐘意認叻

我block 撚埋睇波網
睇左一定賭

賭左錢開始唔買唔撚會睇聯賽

考眼光嘅嘢一定認叻
計時間其實幾好 但其實要成日自己睇返同日其他賽事水準去調節整體實力
基本上好難做到

我用nowe欣賞賽事

不過睇得多都唔代表會中
我最新理論真波先最難賭

雙紅會呢場真定假

佢賽馬結果會做呢樣 不過唔同班照去計
只不過好撚計死數 始終人地一句唔去跑唔出最佳你點都計唔到 學你話齋點都俾返場果隻咪變左追寶尾

英超場場真波

利一大戰就好撚認真踢

屌你費明奴獨撚到

奧劈專一

Eastern flourishing

獌比人barcode式禁屌左半個鐘唔信蘇b識變陣

好怕佢係個d運來福星

Frankie Dettori is to take his first rides of 2021 at Meydan on Thursday, with the jockey set for a prolonged winter stint in the UAE.

Dettori, who turned 50 last month, rode work in the midst of an amber weather warning for boss John Gosden in Newmarket on Saturday morning but will find the elements a lot less demanding in the UAE, where the Dubai World Cup Carnival begins this week. This year's series consists of eight fixtures culminating on Dubai World Cup night on March 27.

去杜拜嗰啲馬又多個騎師可以揀

痢狗細波細角悶撚到

？？？

打和狗控場

我呢場輸2k6

阿特似癲

又一場細波角細

捱夜睇既各位
有冇睇哂成場 ?

早晨，今朝又凍過

一贏錢就好撚串，抵你比人jer

下 ? 認真問
岩岩睇精華都覺得悶

福仔帶比我地歡樂

樂盈盈1400有d走勢就走去報2200係咩居心

共創繽紛 球

賀年得番三匹馬騎

欄主圓畀三隻陳蛇 好好人

煩哥兒難發揮
X心星牌仔長途起碼七折
一拍即合重傷完

到我波5win

烽煙咁撚搶口
昨日贏大錢來

贏完馬到佢做馬房一哥 梗係威

喜盈 拉

新馬跑咗四場就減夠分落五班係咪最快記錄

絕殺1:2

睇你老木0:0

好快睇完，星期三應該無巨冷提供了

鄭俊偉：跑馬就是這樣的，自己的馬跑得快就贏，我心情一向輕鬆。
金句

馬會應該開個彩池俾賭仔賭佢收唔收信呀嘛

買金鎗60唔好

拉長嚟賭刺激啲

冷面笑匠feel

尾場會唔會又嚟拉叔揹飛蔡虐畜去馬咁老土

達標得1.1咁熱，邊個賭

打少個「唔」字？

戰熊三千又好
大師級又好
超威星又無得唔要

你係咪癲撚左

齊齊友福好大大各2W
新界金剛石龍船再大大眾歡笑度身各1W
加埋本身都12W啦
家樂發財好市都未計

搏馬用楊明綸得50%成功率
得返6w

美斯幾癲

賽馬界得何良正氣

係咪得*

球利馬房又有3隻新馬到

真搏馬就唔會用佢
換賠率先用

仲有肥鬼
明話比你知奸

嗰兩隻PP好似有啲料到

佢好多PP 都吹得好勁出賽一滴都冇
美麗高飛 包裝永勝 講到馬王一出即勝咁

真小人好過偽君子

龍船以前同咩馬跑
而家落到五班都冇嘢睇

上次唔去換人換賠率

金剛石上年最後一場輸俾無心同心中有你贏雄龍
而家落到5班連P都無跑過去29分

泥地開始有野睇
會唔會最後0分出局

同福逸同一個老豆點會攪成咁

打少個唔字?

Lm

喜盈寶終於擺雷狗上去，saho 諗住買幾多

球利唔係迷肥咩

奇妙仙子係咪第一隻三歲就減夠分淘汰嘅馬

初出俾我烽揀完

進入戒賭周期

暗地迷肥
明刀迷欺

有冇得配種呀隻仙子

點知年年旺爆冷

奇妙仙子上場有啲速度喎
會唔會走去谷1000走得快好世界

點解要暗地？好唔見得光咩

100wp

大有心得 (E155) AUS 3 ch g PPG CP 51 大衛希斯 楊明綸
DONC JE SUIS ( 2 starts 0-0-0-1-1 HK$60,000 )
Star Witness (AUS) -Fireglo (AUS) by Choisir (AUS)
馬主 : 吳嵩

宮蛇隻馬試閘無人講！？

同all american啲仔配種有冇得諗

好好馬未閹

你連馬都唔放過

你點睇你試閘

唔怪得前度唔要你
咁撚小氣

你本小氣簿厚過賽馬年鑑

必長勝 (E240) NZ 4 b g PP 69 文家良 莫雷拉

你聽日試閘 #649

我仲以為我有份試閘 仲click入去大摩到睇

咪嬲啦=.= 我不是海外手足

刨馬未

我都未Jer你勁力十足2.8 1.3落到2.0 1.1 P都冇
咁都Jer我？

黃金甲1.7w,大眾開心1.9w咪又係冇，當唔止我果隻冇就冇事啦

大紅心 葉楚航 快操 沙田 草閘 23.7 23.3 (47.0) (潘明輝) 老表醒

影疾 葉楚航 快操 沙田 全天候 29.3 25.1 (54.4) (梁家俊)

神朗金剛 葉楚航 快操 沙田 全天候 28.5 23.6 (52.1) (梁家俊)

老表醒 葉楚航 快操 沙田 草閘 23.7 23.3 (47.0) (田泰安) 大紅心

開心一號 葉楚航 快操 沙田 全天候 27.9 24.6 (52.5) (潘明輝)

開心威龍 大衛希斯 快操 沙田 草地 24.1 21.3 (45.4) (田泰安)

電子群星 文家良 快操 沙田 草地 26.3 24.5 (50.8) (郭能)

勁力勇士 呂健威 快操 沙田 草閘 22.3 23.2 (45.5) (何澤堯) 共同勝利

富存大師 呂健威 快操 沙田 全天候 33.3 30.4 25.8 (1.29.5) (莫雷拉) 心常樂

超級綠洲 姚本輝 快操 沙田 草閘 22.9 21.7 (44.6) (蘇銘倫) 遨遊戰士

遨遊戰士 姚本輝 快操 沙田 草閘 22.1 21.6 (43.7) (潘頓) 超級綠洲

牛安了

自我停賽返一星期先 你加油

幾十倍馬一日幾十隻你又計

烽煙SIR 而家講句野都大聲D

馬壇新血｜沙丘園堅尼冠軍加盟希廐 方嘉柏得「金鎗六十」同父馬

馬會今晨（18日）宣佈，晚上10時50分將有七匹自購馬及十匹自購新馬從澳洲運港服役。

其中不少在當地已出賽馬均薄有名氣，日後或能成為馬房進軍的大賽的棋子。

將加盟希斯馬房的Allibor在澳洲服役四戰獲一冠兩亞，為新鮮出爐的二級賽沙丘園堅尼（三歲馬1600米）盟主。

據時任練馬師韋誠文向當地媒體透露，選擇將此駒出售是個艱難決定，然而香港買家以七位數字澳元購入，價格難以拒絕而忍痛割愛。

另外，應屆一級賽維省打吡（三歲馬2400米）亞軍Hit the Shot亦將來港上陣，由11屆冠軍練馬師蔡約翰訓練。

蔡約翰在香港打吡成績不俗，已有「陽明飛飛」、「戰利品」及「平海福星」（均已退役）三度勝出，預計Hit the Shot將是蔡廐明年進攻四歲馬系列賽的棋子。

榜首練馬師方嘉柏亦有新血加盟，這匹「金獎章」子嗣Endanger來港前隸屬高多芬賽馬團體，與本港準馬王「金鎗六十」同父。

此駒在澳洲服役時由菲德文訓練，出賽四次獲兩冠兩季，包括於三級賽卡賓會錦標（三歲馬1600米）跑獲季軍，實力不容小覷。

佢準備過去中東屌打人，咁威水係大聲d

月球

睇錯 麥菲文

麥菲文好似佢細佬嚟

想追數但見到今晚d閪波

阿仙奴幫馬會守尾門，好撚癲

潘狗尾場118
全日唔洗買佢

我必 應該好鐘意麥菲文

一球球半，兩邊都買唔落手

七位數字澳元 癲

好吉利 安驥

移出來係合理架喎

2130上盤

又沙特又杜拜
8歲去埋肓馬者盃跑泥地最後去埋日本跑泥地盃

食過哂全世界d泥，係威水d

野雞烽昨日贏多少呀

精選總分個表呢 宜家邊個包尾

輸撚哂啦

有條友連輸5獲已經-200

聽講你中8,90倍q

慢慢長路

係唔係得一個？

仲有排負落去

歸位未

牙人

咪逼我講粗口

要後面d人爭氣先去得返尾2

點睇韋達熱倒冷爆

今季常態

爭冠勁敵抱恙缺陣 馬雅新季率先彈甩

馬雅目前在新加坡騎師榜遙遙領先。

新加坡賽馬新一個季度，於1月2日揭開序幕，至今舉行了3天賽事。衛冕冠軍騎師杜奕，暫時仲未開胡，事關騎者上季尾尚有兩期停賽，須帶落至開季頭兩次賽事執行，而原來上周六復出的他，卻因要請病假缺陣，坐騎須易配，今季尚未上陣。

相反，在沒有這位勁敵在場之下，馬雅氣勢如虹，頻頻數胡，三期賽事兩度起孖，兼一次食出大三元，目前以7W在榜首遙遙帶頭，有一個完美開季，對爭奪冠軍騎師寶座大為有利。不過，騎者上周六賽事犯下不小心策騎，月尾要停賽兩期，給予杜奕急起直追機會。

我唔係搶左七色SIR 隻賓洲司令我都落左去陪烽煙

大洋船都死埋

23歲

牙奧

對上隻最勁係咪明月千里？

帆哥兒隻閪馬又想點
想用陳蛇冷吃？

昆士蘭

記錯

爭分奪秒讓賽
四季旺讓賽
哭𨶙咗

威闖2000

馬PO第二期精選龍虎榜 (已計算17/1成績)
天堂之門 352.5
尊兄 238
大外一氣 98.3
蔚藍海角 82.5
Greenwood綠木 77.5
Party 74.5
しっぽ 69
女朋友係貓 67
Goldonsixty 56
蜻蜓點水 22.5
蘭仔 20.5
大衛希斯 18.5
單挑冠軍 16.5
火箭拳王 10
潘頓正賤種 8
F_TOTTI 8
切柒裂桃 6
Saho 1
扑濕瑪莉 -1
岩田剛典 -10
華可可 -16.5
小川ともみ -17.5
福逸 -18.5
俊歡騰 -20
冼毅力saint -30
七色交響曲 -32.5
當家精選 -34.5
bot -40
上了別人的妞 -40
買韋達會發達 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
屌撚左 -40
奧書 -44
覓腸 -44.5
智高無上 -52.5
なつめみお -57.5
波利 -59.5
梁家俊(無傳承) -65.5
甲乙丙丁 -74.5
真心呼喚 -75
宮澤有紀寧 -75.5
拿樸迪 -78.2
跟方駿暉贏大錢 -79
冬天沒有雪花 -79
時時精綵 -80
方嘉藤惠 -80
畫個大圓圈 -80
南珠隻狗 -83.5
Priestgod -85.5
吳宗憲騎加州雷電 -86.5
金仕芬 -87.5
Win神Ho -102.5
屠殺馬會 -120
心靈投注 -120
zacpurton -120
人一世勿一世 -120
SakaXhaka -120
新力必 -120
金世正 -120.5
我愛摸lin佬 -122.5
寶高 -160
烽煙 -200

千六三隻正選棄權

烽煙領先一個馬位
寶高跟隨其後

叻廠雪茄大賽日廢事自曝其短

Btw可能要check下,我驚有錯

基本上隻game睇榜尾仲精彩過睇榜頭

方仔為左雷狗唔出楚霸王
阿蔡DHL又唔出

廢話來
前次烽煙包尾
上次烽煙尾2
呢D肯定記得

你痴漢

太保跑夠1200未

好眼光有2倍啦

夠唔夠膽同好眼光打真軍

拿樸迪 -78.2
跟方駿暉贏大錢 -79

跑1200就一定冇好眼光咁多啦
同日有1400都唔報

轉彎變奏贏？

一月已經唔知死左幾多名人／名馬

我烽得103分

老苗要幫phone in book定飛機去杜拜

逼害烽煙，順便慳番個轉播日，仆街黎

呢組算幾勁
3班1200都好少咁多新勝馬

103分準備去跑星期四啲group Race啦

仲話去利雅德

之前嗰隻共同分享都ok嘅，可惜意外死咗

老苗吹下水啫，咁都唔得？

冇112+點去利雅德呀

狗會肯幫下口或者可以直入高多芬一哩
世界盃就算啦

去跑第三輪搏入世界盃囉

世正蛇覺得今季烽煙能唔能夠搶返佢榜尾寶座

“You have to [give apprentices something with a chance], I wouldn’t want to be pushing around some of the skunkers that are going around at 100-1 knowing they’ve got no chance,” Fownes said.
欄主圓係咪暗串全daddy

星期日跟開既痴線馬又出黎跑

我驚陳sir會輸埋方仔個冠軍走

季尾兵疲馬乏
放個-7上去已經賺啲先
嗰陣周仔應該-5

英文差 唔明佢講咩

高伯新又冇隻馬

一係包尾一係尾3

【賽日頭條】20/21 #39 – 谷草1200米建威名（1月20日）

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
勁快步 CORRE RAPIDO A053 高伯新 18/01/2021
清新動力 FRESH POWER B067 徐雨石 18/01/2021
火箭砲 ROCKET HAMMER C520 丁冠豪 18/01/2021
無尚推介 MOST RECOMMENDED D293 蘇保羅 18/01/2021

起碼要執左推騎先
好肉酸，同隻馬唔夾，比佢-17都可能騎輸

Ascot Racecourse today announces that Her Majesty The Queen has graciously consented to approve the extension of Royal Ascot to seven races each day from this year’s Royal Meeting (15th to 19th June).

Last year the Copper Horse Stakes, the Palace of Holyroodhouse Stakes and the Golden Gates Stakes were added to the programme and the Buckingham Palace Stakes was reinstated. These races have all been retained.

Her Majesty has also approved the naming of the Kensington Palace Stakes (0-105), a new handicap to be run over the Old Mile for four-year-old and upwards fillies and mares.

準備賭到破產

要賭都唔賭呢啲大field馬

Handicap，又準備爆到七彩

賭完連續5日7場，仲有第6日10場田草等緊大家

屈敬咸
30隻馬

好彩Kensington Palace呢場係只限馬女，唔係嘅香港馬主又多場執垃圾

好睇呀，不過惡賭啫

而家超過24隻馬出賽第四都有錢收，又有藉口比你大賭

香港極少馬女姐，但都有人啱既

Mares好撚值錢架，狗餅價應該收唔到一隻

馬女真係唔好嚟香港啦，除非叻到金德寶勝威旺咁

香港大把水魚，幾千萬照有人ok

個人覺得主要係唔識練

見馬女贏到國際賽咪覺得自己個匹都得

羊群心態

今日先星期一
屌你老母

矢作芳人話鐵鳥今年唔去Arc

同埋香港天氣太熱，都唔太岩馬女，呢樣真係好難搞

而家有冷氣機算好左

唔係以為會執到Enable/Sea Of Class/Love/Treve 呢啲呀

今季靠福逸應該唔使收信嘅

半季出得果2場
仲要得果1w
靠佢就死得

有時諗馬女上從化會唔會舒服啲馬格睇落都大啲

今季我睇仲有得贏多兩場嘅group就唔敢講

有機會，D人話從化馬場係幾有渡假feel

我諗佢哋連Magic Wand呢類貨都未必執到

HONGKONG GREAT 超霸神駒 D353 79 +10

我覺得蕭家可能啱

送多場比馬王

智利馬王明明係跑草地，嚟香港變咗泥地馬

燒山澳洲個牧場買咗唔少馬女
之前睇好似連幸運如意同佳狗老母都買到

好運在望既仔，跑泥唔出奇

佢同Qatar Racing，Coolmore鬥搶貨，真係有啲難

佢地好有心搞育馬

起碼有心先

智利馬王一班時間，贏成4個馬位先加10分

歐洲嗰班對手太有錢，都係澳洲有得諗多啲

烽煙有冇信心跑贏馬王

咁又係，除咗崔家真係得佢哋落重本去玩

Coolmore Australia 好似冇歐洲嗰邊玩到咁大

我愛泥地

輸9硬啦
我

所以先有得買下好嘢，同埋我感覺澳洲嗰邊係肯賣馬比你多過歐洲

我今季無欲無求架喇，做過一日榜首已經

香港馬主去澳洲下下高價收貨，人哋邊有可能say no

至於歐洲，高價都未必買到好馬，最多就比你入股

#790

加州梁同傻豹喺澳洲都有玩下馬女
係唔知點解傻豹拎隻維省橡樹第四去澳門跑

D.I. 最強個仔
唔想博安份配種都理解
做王者留番比2隻馬囡

比你初步適應下外地遠征對手跑法

邊隻

88倍q

我必

平時又唔見你咁認真講馬

有冇人識晒

刨馬你叻過我啦

我必 琴日中咗最尾口孖

勁中qqp

一日中兩口孖

得啦我蔚B正數好巴閉啦
洗唔洗賠番條命比你啊

第二關潘狗跑第四有咩用

咁你熟啲啦

佢買9.10場 John Size孖寶

中埋仲得了

7 時尚風采
8 衝鋒槍
9 陽明飛飛
10 飛鷹山
11 騙騙
12 滿樂時

5好望角
8衝鋒槍
9陽明飛飛
12滿樂時

佢中咗頭尾兩口孖t
5x16賀狗w

屌你老母啦，攻唔入又賴，買撚左大斷你一關

6 幸運馬主

第一個係咪閒話一句 但係初出跑第二

Dubai Warrior竟然冇報第一輪

君子一言

2係喜蓮之星

我都係諗到呢隻

2130 半大

Q5 好望角
Q7 時尚風采
Q8 衝鋒槍
Q9 陽明飛飛
Q10 飛鷹山
Q11 翩翩
Q12 滿樂時

4祿怡

正蛇又準備中半大

Q1 閒話一句？但初出第2wo

1 3 4 6都睇唔明

3 原居民

第三隻字明明係鼻

賽事數據｜生日前後成績特別好 呂健威「股票傳奇」唔可以飛

如果騎練撞正生日跑馬，會有較多媒體品題，馬迷必定吼到實，而星期五（22日）就是呂健威62歲牛一。

翻查紀錄，練者近三季生日前後成績特別好，反而正日跑馬就無馬贏，剛好符合威哥一向低調的作風。

上季生日前一戰20年1月19日憑「誰與爭鋒」和「傳盛」起孖。

前季生日後一戰19年1月23日憑「金錢炮」贏馬，大前季生日前後一戰都有馬贏。

18年1月21日贏「好彩波幅」，18年1月24日贏「執子之手」。

Win神真係頭腦簡單

3 應該係原居民，4 6 都有d 難度

4祿怡啦

炸完冇波入

6點解係幸運馬主？第1個 emoji 唔明....

我仲讀緊中學體諒下

俾人笑都好
民同👃有咩關係

用個鼻去聞嘢

咁都得

我少追 post, 呢位會員係真心定假腸？

佢賢達，你自己諗

昨日點

12m

正叔又中

馬PO又中半大

正叔智假完半場前入波開半大依個劇本仲可以做幾多次

平時買半大就秒goal半細

下半場3:1埋

又係45分鐘點球

你條痴線佬

終於有得賭麥西蒙黃牌啦

俾下面
唔中點賭落去

仲要12碼開半大

4.2都幾好分

點睇星期三有2場澳職

買注廢倫巴治支持奧燒

珀斯比踢咩
成幾場冇踢
找卡數就算9數
等賣盤都冇心踢
奧當奴雲廢左8成武功

直必定蝦腸呀你

我一直都以為係講個鼻字

正狗

大波收米先啦

足球是我的好朋友

吊你老木又贏

明明祿怡估得靚
但原居民就變返低能仔

打個和

打和即係浪費時間

@南XXX

生存左咁多年，認真計加埋都無10日有意義

Juddmonte公佈咗旗下嘅馬女嘅配種計劃

今年Concentric會再配Nathaniel
Enable嘅半妹entitle會配Sea The Stars
Franconia / Quadrilateral/會配Dubawi
2011年嘅Jean Romanet 冠軍Announce會配Pinatubo
Midday會配No Nay Never
Timepiece會配Night of Thunder
Proviso會配Wotton Bassett

星期三好撚難搞

enable量產計畫

講試新野，juddmonte真係第一

佢哋同Coolmore都係咁試新嘢

你賭神都話難搞

佢地試得快過coolmore，成績又唔錯先勁

早兩日贏左馬

Coolmore試得最好真係日本種

Saxon Warrior

但係人地單係講試到into mischief已經贏左

Coolmore需要Galileo呀

天文學家頂龍玩多兩三年 而家要搵新嘢接佢班
成廿年都冇馬威脅到佢種王地位

Coolmore啲新嘢都接唔到班

佢個地位邊有得取代，百年難得一遇既種王

總覺得Coolmore冇咗Galileo嘅，Ballydole要頹一兩年先可以反底

總係覺得佢地會好似藍營咁賭錯咗跟住廢一排

唯有配多D其他，試到啱為止

就係要係嗰啲時間去搵可以private嘅新種

所以咪會頹囉

個人想睇佢地試金獎章同Speightstown

我反而想佢哋多啲試日本種

日本種而家試左，美國種未試

試緊啦 American pharoah / Scat Daddy / Justify

我指老牌D個堆

咁呢啲佢哋又真係冇咩點試

始終老牌個堆而家都好掂，隨時博中左就正，仲有機可以幫coolmore爆機

或者係佢依家唔係出自Galileo嘅馬搏一隻掂

都有可能，天文學家血緣重覆太勁

本身想講社台啲種，不過溝出嚟咪又係有Galileo

冇錯

係時候出去搶馬女

咁博馬仔好過

一樣咁難

點諗都抵D

Gd morning

早晨
尋晚咩環境

邊有錢賭啊
同你個名一樣戒左球狀

Nba 快

留錢賭馬算

1100 主
救得一個得一個！

喜蓮都幫襯返欺師

星期三地獄跑馬地
但賭癮起又焗賭

Too late to see your message

睇來將王應該搵楊明跑
賀仔跑皇者峰
彭仔跑莎皇者
13唔會用部撚
冇晒大師傅得番佢同蔡頭

-3嗰兩個都可以跑
問題係邊有人敢用佢地
欺師仲有隻美麗唔知搵邊個

訓左廿年冇睇
喜蓮精神贏左幾多場大賽？

欺果隻就割撚多
同美麗系有交收

如果牌仔都跑得
十三九成擺周仔上去

跳出香港課閘勁到好似同金鎗有得鍊

我屌佢老母，主隊成班行行企企
我抵輸

預期隨便搵個騎師，梗係搵自己人跑番好過

勁博輸完課閘都衰過人

後面隻幸福掌聲打都唔上

原來炸左

希望金鎗分多幾蚊

炸都無用，睇左半場
里on班傻閪等收工咁款

怡心聲又係超班馬
心聲系玩9晒

點睇幫你老死贏唔知幾十萬果隻顯心星 星星

點會

股市升到阿媽都唔認得

反正1600邊個騎都無所謂啦

睇下寶高冇出聲就知
贏到唔浦頭

人地賢達已經轉戰股場
唔同低級賭仔

我地就收市先賭澳職

福逸贏到傻

1605 快

0:0

繼續西流

1605 冇3格我要跳海死

轉左死法 有得出海
睇黎日馬贏好多

輸撚到傻柒般
我好快死了

做咩live唔上水
睇班賭神場場中大冷好爽

寶高贏完港股再贏美股

冇錢賭 上咩水😂

切 美股比水未

佢似傻鳩😂

我都係跟winson賢達買

Btw最近留意緊avan

真正輸哂既人先會明
我你賭必

不問價跟

又係你 呢次買邊度樓跳

天星碼頭

輸錢仲要睇人贏錢自虐

你識游水點跳呢個point

維港2岸

比馬會老謀

想問下水手開季連勝對上一次係幾次

就嚟四個集體潛水算

皇者心聲
雖然唔係同一系馬

-.-
鄧你中88倍q開心

呢度個個賭神

你同奧同寶囉
數唔到第三個

呢隻係大摩家族買嘅
血統好靚吓

咁華蛇牙奧我寶邊個唔係先
既然數唔到第三個

屌 輸到傻撚左
數唔到第四個

太暗係咪睇唔到路

阿仙奴又卡10角

輸到無飯食

緊係贏到食翅
又撚手足

你贏好撚多?

洛杉磯賤人

蘇銘倫首度開腔｜緊張周日「喜豐寶」表現 未定是否延長客串期

有「神蘇」之稱之殿堂級好手蘇銘倫，今季重臨香港客串，獲得練馬師、馬主及馬迷歡迎。

蘇銘倫迅速爭取到成績，暫時贏得6W，包括憑大美人李嘉欣及其丈夫許晉亨名下的「玖寶」攻陷國際三級賽一月盃。

蘇銘倫的客串期至2021年2月14日，近期馬圈一直流傳，蘇銘倫會延長今次客串期。

今晨（19日）蘇銘倫首次開腔回應，他說：「我不知道，每天疫情的消息迅速變化，我究竟怎樣返回歐洲，當地疫情發展如何，我都要仔細考慮。」

「另一方面，我要觀察『喜豐寶』在周日（24日）表現如何，至於坊間一直流傳我會否跑埋3月21日打吡大賽日才離港，現階段我只可以說，未有任何決定。」

任我行 大衛希斯 快操 沙田 全天候 30.7 29.5 25.8 (1.26.0) (楊明綸) 皇者峰範

包裝永勝 大衛希斯 快操 沙田 全天候 28.9 23.3 (52.2) (潘頓) (伴跳馬)

皇者峰範 大衛希斯 快操 沙田 全天候 30.7 29.5 25.8 (1.26.0) (賀銘年) 任我行

天賦威力 霍利時 快操 沙田 全天候 29.4 23.6 (53.0) (黃皓楠) 頌聖

北極光 賀賢 快操 沙田 全天候 27.1 23.0 (50.1) (潘頓) 百步穿楊

天生一對 丁冠豪 快操 沙田 全天候 28.1 23.0 (51.1) (黃皓楠) 揚帆順風

幸福笑容 呂健威 快操 沙田 草地 30.0 30.6 22.9 (1.23.5) (梁家俊) 輝煌星

紫菜福星 呂健威 快操 沙田 全天候 28.1 24.9 (53.0) (何澤堯) 名牌效應

超好日子 呂健威 快操 沙田 全天候 31.9 25.8 (57.7) (潘頓)

金鎗六十 呂健威 快操 沙田 草地 29.5 28.8 22.6 (1.20.9) (何澤堯) 精算齊同

錶之未來 呂健威 快操 沙田 全天候 30.9 29.9 27.5 (1.28.3) (潘明輝)

龍鼓飛揚 呂健威 快操 沙田 全天候 28.2 24.0 (52.2) (潘明輝)

牛安

1605 角大 我老友M S首發黃牌

我你賭必四個成日俾人串鳩贏錢 幾時結盟抗外敵

贏錢仲要組巨頭串輸家

時時精子跑千八米G3
108分以下全部要蝕磅
都唔知有幾多隻肯跑

即係唔再扮輸？

邊個騎帝豪福星

呀潘接返北極光同超好日子

巴度

蘇偉賢周三（20日）晚快活谷賽事，將派出五駒列陣，其中他認為第二場四班1200米「醒目再臨」檔位適中，希望跑得接近。

「醒目再臨」近兩仗跑同程均造出最快末段時間，後勁凌厲，看來這匹七歲馬狀態復蘇。

蘇偉賢說：「『醒目再臨』的評分已減了許多，牠是七歲老馬了，但仍具一定戰鬥力，過往雖然贏1400米，但目前以1200米最合。」

「『醒目再臨』每遇快步速，均可交出強橫後勁，牠上場檔位欠利，劣勢下仍可跑得第三名，表現已算不錯。」

「『醒目再臨』馬主大川徹目前身在日本，未能入場，但我仍很希望為他贏馬。」

「此駒很容易訓練，今次檔位稍為內移，形勢應有利，希望可以取得久違的頭馬。

[美滿將來安逸寧靜] 一月二十日谷草九場討論區II